沙田咁耐都未有狗

似係等12點 手足小心

好多警車係源和路